帶油上前線！

！

最懷打算，逃跑！

落住油走！

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

推！

不送人頭！

冷氣軍師任務：
支持前線決定
提供清晰資訊
幫助義士回家
不要一味叫撤

推，光復香港

出火？

推

走佬用呀！啲龍跑咁快

h

我無野講

香港人加多啲油